真•NMB討論區54:石塚朱莉21歳生日

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 18th單已於2018年4月4日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

18th Single - 欲望者
【MV】欲望者 / NMB48[公式]

【MV】阪急電車(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】四字熟語ガールズ(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】匙を投げるな！(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】Good Timing (Short ver.) / 山本彩加、梅山恋和、上西怜、岩田桃夏、山田寿々[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

卒業予定:

安藤 愛璃菜(ドラフト2期 川上チームM所屬)

我愛白間美瑠

貼左生命中最愛果五個女人先

單推了

左手邊姐...

保護牙妹了

上目線

留名

開始懷疑自己是咪箱推了

2018/07/12 我愛渡辺美優紀

唔洗懷疑 你係

???

大和雪仔幾時正式隻揪

打左你先

好想去睇迷路live, 本身買咗9.21 機票但係去福岡

內陸機/新幹線啦

睇你有幾愛了

我921 中午先落機，去嘅話應該買張全國jr pass ,但擔心會趕唔切

好似忟左d wo

好想食佢果兩粒野呀

買過張機票好過啦

登記啦

921 12點落仲趕到
uo班fuk準時的

屌你搞平日點撚樣請假

一係就講星期五一日
20號晚坐624飛過去

個live 幾錢？
我好似見唔到有寫價錢

屌原來るんるん以前469黎

buy！

あんちゅ喊死左

lm
醉愛迷路

開zeppa應該5000-6500左右

呢set 都幾得意喎

啦，你入左會先，入左會就知ga啦

雙馬尾

一日推唔推得爆一個POST

兩個點揀好

同牙杉退休之後生活, 係唔係每日食雪糕同睇漫畫

要買了！

但牙杉退休冇你份

我會每日照顧佢同美瑠

牙杉: 小兵不了

下次約佢去街

大和哥哥工作中？

連續幾晚發夢都見到牙杉 一定係佢都掛住我

啱啱訓醒

死了

小兵諗住通宵爆po？
定訓撚左

如果由我twitter第一張圖貼起
唔知可唔可以幫你推下po呢

由尾貼返上去應該易d

泡狗

やまりな坐係あみまる隔離真係好似小學生

好有女人味

仲有900個咋
小兵起身加油啦下話

收工幫你推少少

手足有愛

2018-07-13 我愛山本彩

今日放假 再幫你貼下應該都ok

幫推

點解你可能咁完美

笑到仆街

山本彩世界第一

駁唔到

阿彩一笑 時間係會停止

下個topic 開唔開阿彩歲數好

唔好啦

年年18歲卜卜脆

ok 就咁山本彩生日快樂

小兵點揀

我全都要.jpg

返工先

めぐ

朝早又係叫春既時間

得意到

日子很苦

大家咁話

幫手推吓

咁岩同一set 相

髮型match

Life is hard

Real

i know that feel bro

短腳仔

腳仔

點解身邊咁多人好似都唔使愁生活咁

點撚解可以咁忙
點解我唔識分身

both

Life is fucking hard

Nagisa where are you

小兵重有30頁

上黎叫多幾下春推多幾個

仲要推多750個post
一個鐘推30個
一條友要推25個鐘
兩條友就要推12.5個鐘

比miru 知道我幫彩姐推post 佢會唔會小器

唔會 因為唔關佢事

Ff

扮素顏

啲女人女古惑

15號之前應該開到

手足好絕

大家上黎9up 多d

似你咁古感

食個飯返黎再開工

辛苦手足

聽日派彩中到生誕公演
我罰抄成個post 咁多位手足個名10 次

都係去盡d 抄夠100次

聽日fong ga

G持

抄完d 名拎去黃大仙祈福

見手足仲作戰緊，推到300先食飯

決定一陣改個難寫到仆街既名了

一個鐘先推30個會唔會太廢

搵曬最多筆劃嘅字出嚟

1000次啦

難波有愛

一陣返屋企推幾下先

驚hi 咩 都唔會中
一千咪一千

網速不給力呀

夠三個正評我自貼了

都真 咩叫生誕

抄一千次mr 屎撈文 我驚我會愛上雪仔

搵it狗啦

好似電視d 映畫戲 淨係可以moon 度睇

唔準再提

去哂打機

真係中到生誕呀
我剪金子個髮型去睇公演呀

公演

迷idol d 人痴起上黎真係cls

U?

真牙
得我正常

你美瑠

你都係呀 望

越睇d 舊相越掛住阿彩

比起其他人
我小毛見大毛喇

講毛好敏感

我肯定迷idol得我一個迷到咁健康

改變埋一生

禾

學懂大愛

我一向大愛

點解我會古感呢

夠啦，貼啦

四個都嚟啦

所以願意比左牙妹雪清

成日偷偷諗我miru

成日咸濕主人

三分一了
堅持！

唔知今年份禮物有冇緣上鏡

會唔會係偷偷
咩你Miru

今晚12點前幫推多30個post 就原諒u

唔幫你推了

上年嘅今日就係出發去第一次握手會了

大和哥哥

自貼左

聽講你聽日都飛

相親相愛

棄卷啦

係主人咸濕禾

傷莖娛賓

笑左

一張都未握過
比足面偽毒巴你 唔搞你老婆

但你搞咗大和巴嘅夕夏

我老婆正

佢將uka 托付比我

同隊搞太多個 會出事

無問題
獨樂樂不如眾樂樂

咩我個夕夏？

大和巴最愛加藤夕夏

唔好亂屈好喎

好味

搞左全隊最小器果個

I will die but not now

老女人

我愛

算啦 我都唔想話你

又點呀

素直啲啦

可愛い💕

你話icon定圖果得可愛？

Miru小器

講小器未夠我果d黎啦

bbg唔知小唔小器呢

我琴音好大方

揀好日子結婚話我知

心胸廣闊

成日搞鳩我bbg

左二同中間果個爭緊我

Ha jor

攬住咗禾

我都係講真話

真心想買 但唔知岩唔岩著

唔知咩味

禾試咗 幾香

禾wifi 孭住禾wifi

買咗先諗！

買嚟著

手足見到邊度有得訂tell me

你試左 邊面

牙彩嗰對

覺唔覺得大和哥哥好好人？

好想去揸手

我上次奶有牛奶味

角

yes

好肚餓

食乜好

清 做乜

夾到

仲有21頁

喂^3

阿梓喵up張相係咁
我都想問佢做乜

有冇人好掛住我

召喚E 唔識讀

真既don’t know do what

全靠手足們一齊努力

咪離間我同船長既感情

輕鬆啦

食緊飯都不忘繼續

又偷笑

辛苦了

船長出名_ _

禾夢

你地識條春咩
睇咩呀睇 睇蝕晒

善忘 淨係記得舊屎啲嘢

好想同雪清瘋狂做愛

跟

上我度定你度

上我度 等我幫你地拍片

_ 人家都係咁

腳

咦，又嚟臨生日推post啊

今朝開始推 推咗十幾頁 仲有廿幾

正呀

焜巴幫幫手

有咗wifi 可以加速了

左邊

不如拎個po黎吹水

你問我答

美瑠同牙彩 二揀一 要邊個

冇得why not both

吹水應該快過po 圖

大家點睇會然大和

兩樣一齊

吹水應該快d
不過圖都係要po

愛唔愛禾

原來咁樣9up都過左半個po

係呀

聽晚十二點前都係牙彩

除左船長就最愛u

時間唔經唔覺

鍚老婆

姐係之後就

為老婆跪玻璃

都係咁愛

為老婆開心，跪完再食

我四字你呀

唔推 訓了

美瑠》彩

聽朝先

講笑 好唔好笑

早訓晚餐未消化

12 點前唔回答控方引導性問題

一早食完晚餐唔驚啦

Jaga
我呀 就最愛大田

晚餐久代煮？

試舉出大和哥哥三個優點

推post好攰ga

真

大田煮

醒下啦
三田煮架

有牙妹呢個細妹
有牙妹呢個細妹
有牙妹叫個細妹

三田不了啦 又屈

完全明白

割愛夕夏

ok 批準你同牙妹去一日街
手仔就唔好拖啦

久代定大田煮得好

牙妹主動拖我呀

咪玩啦
緊係大田

我呢我呢

on99 唔記得轉車

比卷啦望

你返去訓好了

咁我做ojs了

問你姐夫

我兩個最愛 (曾經）

往死裡打

曾經

帶左鐵棍了

姐夫好嚴

All in呀我

牙妹會保護me

一個真係老了
一個仲有25小時係最愛

姐夫成日想打我

忍心咩

佢支持我打你呀

25小時後

隨身有行山杖

唔忍心都無計

禾都支持

佢禁住你呀

走啦hkt9

到時感情昇華到另一個階段

腳骨力差少少咋

你都hkt9 嚟

hkt 9

膝蓋骨很強
胃很強
頭很強

要保鈣

支持將hkt9往死裡打

安怡奶粉

手足

學大和哥哥愛老婆

_ 人家 係唔係有隻專用奶粉

啱呀 用睇moon foot 眼光睇你妹 抵打

大愛哥哥

禾saepy
禾夢莉qq

大家點睇出木杉，杉杉？

一個字
正

日本第一 不解釋

大家點睇我姐夫 會然E 唔識毒

打錯 唔識讀先岩

rip

有咩遺言好講定

堅無心

iphone d 輸入法on99

唔洗解釋喇

MNB48
又比人改團名

佢有冇試過原諒人

辣殺節目

禾saepy又有排留

有，但唔係你

淨係原諒我

miru 係唔係一齊加監

每個人都有第一次 好似係

你上次衰乜

佢既第一次應該都唔係比你

你試下誠懇啲叫聲Jeff
可能會有機原諒你嘅

原諒我嘅第一次

姐夫萬歲

無咩牙杉存貨 貼miru 會唔會好仆街

會

係咁重覆

雪仔好手足

太賣肉唔想post

呢個係果邊都起碼叫有d 迴響啊，都唔算衰得哂

又用__推？

miru 16位

都唔知開心定唔開心好

我愛IT 手足

渣架

禾同佢去食

家姐唱歌真好聽

真・NMB叫春討論區55: 山本彩生日快樂

最後直路啦

返工鳥

返咁早

淨返交比你了 小兵(｀_´)ゞ

你開左咁我推埋佢了

[url]網址 [/url]